用XR嘅手足入一入嚟

第一日出就用到依家，隨意差電，仲有100%

我用咗一個星期, 舊電痴撚線， 完全唔駛開low power mode 都用完全日仲超過60%, 唔怪得知咁重啦

重唔係因為舊電，xr舊電得2942，三千電都係呀。

都無

岩！超正！

咁我唔明點解重咗咁多

我web WhatsApp 成日停 唔知係唔係慳電手機停😞

點解用web 版

以前用任何iPhone 都未開過low power mode

我都係100% 反而想睇下有無人已經唔係100%

xs max,都係100%。但用電明顯快左...

番工 or 係屋企

呢頁邊度睇？

我已經96%

xs max 已經98%

98same 一出到而家

16個月 iPhone X 91%

iphone x 一年零四個月